詩的是日豐晚-「冬．煲」

附父手一隻

Uncle煮嘢確有一手

非父煮 是媽

詩爸整？

Hilm

非 是媽

詩媽咁勁想食

詩媽

詩媽要準備好耐的
要炆

詩媽好為食的

為食=對煮食有要求好事嚟

是。。。

衛詩呀哥未施永清因為詩永ching

好kam...

負皮

lan 美
好肚餓!

why負皮me

意志晚食咩？

未諗到...

食拉麵啦～暖粒粒

邊度買
剩左D沙律菜 諗住食埋佢

個gag諗咗好耐

拎去煮左佢
拉麵我都唔知～
不過自己整就最好味既

唔捧場了

甲唔好咸。。。

外母很好

過份主動 令情人負重 為何沒法懂
一再感動 太濫了便驚恐

是

甲

走甲

花甲

還珠甲甲

刀甲

原諒咗

蘭晚很暖笠笠

想食豬紅

咖喱幾靚

點解會搭碗豬紅

謝

是 冬天唔食唔得的

豬紅是有點重口

有就食啦

豬血好正呀

是。。。會食唔停口

咁L多豬紅。。。

fu, is ok my family has a lot of members

詩家幸福

詩人滋味呀弘